Проект интернет-магазина

Как открыть проект:
1. Скачайте файлы репозитория на свой компьютер
2. Установите .NET SDK 5.0
    ссылка: https://dotnet.microsoft.com/en-us/download/dotnet/5.0
3. Установите Microsoft Visual Studio или JetBrains Rider
4. Откройте решение WebShop.sln
5. По необходимости, запустите проект, нажав кнопку Run

Как запустить проект, не открывая его:
1. Скачайте файлы репозитория на свой компьютер
2. Перейдите в папку WebShop/bin/Release/net5.0
3. Запустите файл WebShop.exe

В проекте в целях тестирования и упрощения разработки временно используется In-Memory Database, а значит, все изменения в данных будут удалены при перезапуске.

В проекте в целях тестирования добавлены пользователи по умолчанию:

Admin
Логин: Admin
Пароль: qwerty

User
Логин: User
Пароль: qwerty
